[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4910)

P牌 唔撚識開？

[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4910）

我屌 我block尻左佢 邊個開po

邊個開po